除左高燈撚仆街，仲有霧燈撚

屌佢地老味，錢七改撚到個霧燈爆光，死垃圾mk 仔

mk 仔